agger嘅4個tense係點？

agger, aggered, aggered, aggering
??

nigga

見到你咁多負評，我仲尷尬

同意

agger路

Agger ma

i nigga with yoy